有fd話hku hall同hkust hall分別好大

hkust hall, 見你係毒撚係一開波暗示哂唔歡迎你玩, 因為你融入唔到
hku hall, 係好虛偽咁扮哂野介紹比你知點樣點樣, 等一兩個毒撚入左局再係hall玩殘你

唔覺

最好辦法係唔住hall

Real meh

無住過HALL

Cu hall

我地st john's college就唔會啦